有冇玩黑膠嘅巴打

想玩下黑膠
聽下舊歌 或者jazz咁
完全對黑膠零知識
應該點入手
啲音響設備邊到入好

有

沒

毒

撚

單機玩連登

留名只聽新膠

有人回覆了 感動連登 感動香港 感動世界

以前係HMV買二手碟，但好似都係偏貴

好似執曬了
咩價位到
如果買張國榮 鄧麗君嗰啲會唔會貴到仆街

冇所謂啦
搵錢都係為開心姐

網上有啲二手group你可以睇下，佢地都幾多你想聽嘅野。但係如果要搵Rock碟就少啲有

買過隻舊張國榮為你鍾情白膠 $500-700

可唔可以講多少少

如果你要買香港或者廣東歌既膠就預左食炒假
而家新出既廣東歌黑膠全部都俾唱片公司整到限量
跟手個個入到碟既就炒炒炒

我係鍾意懷舊feel先入黑膠坑 所以都會買舊版黑膠 新黑膠無咩興趣 為你鍾情呢隻白膠係首版特別版 值得珍藏 平有平玩 貴有貴玩啦 我呢隻叫平 但未買黑膠機 諗住買部好d嘅 費事好快播壞隻碟

我係有frd唆擺我去玩，本身係有一對九十年代嘅AIWA書架喇叭，再買咗部Sansui盤，喺鴨記執咗部Sherwood嘅pre-amp phono。
今年屎忽痕，喺Amazon JP買咗部Technics SL-1200，係MK3D，日本限定，100V，再買咗枝NAGAOKA針。買SL-1200就喺AmazonJP買，因為平啲。

留名學嘢先

日本買中古碟好底玩，好多book off店都有賣黑膠，
一般幾百至兩千yen以下一隻
我都係喜歡聽60～80年代 jazz碟果陣raw味好正

知唔知機邊到買了

有冇啲咩新手點入門咁

巴打依家為你鍾情嘅黑碟貴過白碟
不過想知巴打有儲開哥哥邊幾隻碟